title: movie archive

映画館で見た
===============================

~2010
-------------------------------
* スーパーマンリターンズ
* スパイダーマン3 
* デジャヴ
* (邦)デトロイトメタルシティ
* バイオハザード3 
* アイ・アム・レジェンド
* 300 
* TAXI4 
* ウォーリー
* トランスフォーマー
* ハンコック
* イーグル・アイ
* カールおじさんと空飛ぶ家(同志社で) 
* ホット・ファズ 俺たちスーパーポリスメン
* ウォッチメン
* トランスフォーマーリベンジ

2010 
-------------------------------
* ハートロッカー
* 第9地区
* アリスインワンダーランド3D 
* 9 ～9番目の奇妙な人形
* アイアンマン２
* ハングオーバー

2011 
-------------------------------
* Kick-Ass 
* 英国王のスピーチ
* ブラック・スワン
* トランスフォーマー ダーク・オブ・ザ・ムーン 3D 吹き替え

2012
-------------------------------
* アーティスト
* ダーク・シャドウ
* アベンジャーズ
* エヴァンゲリオン 新劇場版 Q
* アイアンマン3
------


DVD | Blu-ray | CSで見た
===============================
* 28日後... 
* 28週後... 
* チャーリーとチョコレート工場
* レミーのおいしいレストラン
* エヴァンゲリオン 新劇場版 序
* エヴァンゲリオン 新劇場版 破
* ヴァン・ヘルシング
* カーズ
* ダイ・ハード4.0 
* 銀河ヒッチハイクガイド
* 007カジノ・ロワイヤル
* 007慰めの報酬
* Mr．ビーン カンヌ
* パフューム ある人殺しの物語
* モーテル
* ミスト
* ブラックサイト
* ゲットスマート
* ダークナイト
* ナイトミュージアム
* ヘアスプレー
* スウィーニー・トッド
* 秘密結社鷹の爪
* バーンアフターリーディング
* ショーンオブザデッド
* シューテムアップ
* アイアンマン
* クローバーフィールド
* スラムドッグ・ミリオネア
* メメント
* Mr. インクレディブル
* ピンクパンサー1&2 
* イングロリアス・バスターズ
* ヒックとドラゴン(ドイツ行きの飛行機内で...) 
* Gamer(eng.)(ドイツで) 
* Zombieland(ドイツで3回日本で1回...) 
* Social Network(タイからの帰路で) 
* 特攻野郎Aチーム
* (500)日のサマー
* エクスペンダブルズ(タイからの帰路で) 
* Inception 
* シャッターアイランド
* Bladerunner 
* バイオハザード4 
* トロン・レガシー
* ソルト
* シャーロック・ホームズ
* ゴッドファーザーPart1 
* ヒックとドラゴン BluRay 
* 借りぐらしのアリエッティ
* ボルト
* ファイト・クラブ
* 三銃士
* ジョニー・イングリッシュ 気休めの報酬
* シャーロック・ホームズ シャドウゲーム
* ドラゴン・タトゥーの女
* マイティ・ソー
* キャプテン・アメリカ
* インクレディブル・ハルク
* 宇宙人ポール
* スノーホワイト
* テルマエ・ロマエ
* カーズ2
* 長靴をはいた猫
* メン・イン・ブラック3
* フランケンウィニー

